詭異？共軍少將會場突發心臟病過世

據大陸南方新聞網披露，1月27日，廣東省軍區副司令員宋海巍少將，在省兩會期間突發心臟病，經搶救無效過世。類似案例在過去相當罕見，也引起網友議論。

報導指，宋海巍曾任總參管理保障部軍務訓練局局長、軍委國防動員部辦公廳副主任，2017年起任廣東省軍區副司令員，兼任省徵兵工作領導小組副組長。

報導並指，去年中共建軍節時，宋海巍在接受媒體專訪時披露，自己於1979年考入地方大學中文系，1983年本科(大學)畢業後加入解放軍。

另據廣東省第十三屆人民代表大會常委會公告，廣東省十三屆人大代表、省十三屆人大常委會委員，廣東省軍區副司令員宋海巍同志，於2019年1月27日突發心臟病，經搶救無效逝世。

公告說，廣東省人民代表大會常務委員會對宋海巍代表的不幸逝世表示沉痛哀悼。

依照《中華人民共和國全國人民代表大會和地方各級人民代表大會代表法》的有關規定，宋海巍的代表資格自然終止。

依照《中華人民共和國全國人民代表大會和地方各級人民代表大會選舉法》的有關規定，宋海巍的廣東省十三屆人大常委會委員職務相應終止。

截至目前，廣東省第十三屆人民代表大會實有代表786名。

Death note

奇拿

皇天擊殺

共匪咁多人 習總本薄應該好厚

幾好喎
次次都唔同，有䛋意了

死法 ok

收到風係抑鬱導致心臟病發

終於唔係抑鬱同跳樓

心臟病搶閘出先，抑鬱症同跳樓輸半個身位

馬沙老豆

Hitman 咁

花式

奇拿殺共產黨員了

新世界既神開始做野

死法我比五分
創意唔係好夠又嚇親現場人仕